張建宗：不要糾纏「帝制」，應「向前看」

張建宗就習近平廢除國家主席任期期限發表網誌，表示此舉為「復辟帝制」，勸喻政制發展不應「走回頭路」，應積極「向前看」。

「向錢看亅先啱

向前（以前、前朝）看

即係認左認埋右

不應糾纏「日本侵華」，應「向前看」

復辟帝制點都係貶義多過褒義啦

仲要有果種出賣人民&理想既意思